721不如黎個師奶中佬老人感謝祭

上次見到銀髮遊行好心up!
我地後生仔係時候多謝返班上左年紀既人

呼籲各位連登既後生仔女，係7.21當日見到任何中佬、師奶、老人家都用最真誠既語氣同佢地講聲多謝

同意
不了

Push

721見
多謝各位銀髮巴絲